不得不得佩服TSLA消化壞消息既能力

一個星期已經回調返
你班傻淡咪再發夢300蚊買到未來人類文明

直插嗰幾日都係keep住買賣盤6:4，回到3成根本已經係奇蹟啦
Tesla得一個壞消息，就係Elon musk離職
到時就真係直插無水花啦

Tesla得一個壞消息，就係Elon musk離職
呢句真
一係上左火星落唔返黎

或者ELON MUSK親身去火星 佢話過去火星預咗返唔到黎

超跌反彈完成再插過

某日於自動駕駛的Tesla內自炒身亡
更有震撼力

淨係其中一個技術延遲都夠free fall